做左Amazon FBA 三年你問我答

咩係FBA

咩係Amazon

fucking bitchy asshole

Fuck Biden asshole

屋企廚房幾大？

賺夠想畀人賺？

賣咩產品多?

係直接一上場已經玩緊fba？
定係dropshipping開建立自己品牌先？
如果唔係美國點樣可以有效source到product？
定係都係大陸嘢寄過去存倉？

冇廚房

自動吸精系統

賣label紙

直接fba
冇玩dropshipping
大陸野成櫃ship過去美國
近半年轉左東南亞source

睇你銷量
大acc會有專人跟，要好小心睇terms and condition

感謝解答
通常用開咩marketing strategy多？
fb？ ig infl？google adwords？

一個月賺幾多

你做好amazon ppc加 fb搵人幫你刷小小數據就會開始上
但刷數據好易封鋪
搵kol最快但最貴

唔定
六位起跳

點起家？同埋點解 lable 紙？

樓豬你個倉喺外國

Yes

唔係小學雞老師果D
係倉庫用印shipping label
因為倉庫用量大
成個LA日日都買緊

Nope
Amazon 自己流量好夠
做好網站內管理已經夠食

最初落咗幾錢做本？

一開始五十萬，之後泥足深陷無限課，用左年半先追番晒。

Fba 大本
Dropshipping 本少d

其實data 係佢地手，郁d就可以抽起你

有專利？點解要經fba 買定唔直接同大陸廠買

因為一個倉一個月用可能十到二十箱？
你想佢係大陸寄飛機定走散貨過去美國
FBA 五日到貨😂

可以咁講
但做呢d平台
吃得咸魚🤷🏿‍♂️

見好多人好似好成功
試過但搞唔掂

懶，量唔多amazon買就算

東南亞有咩source platform?

廣交會識落😂

咁又係，係美國本土運一定平過搭飛機由大陸飛美國，特別呢排貴到嘔

你係自己設計生產定係貿易

巴打開香港公司定美國公司做FBA？

貿易
因為規格定死
冇得改

香港公司
開美國公司啲稅煩到嘔
香港簡單好多

但香港公司好似好難做品牌

你個注册唔係香港咪得囉

依家shipping cost 係咪太高唔適合入行？

唔走飛機就得
走飛機你做幾多都唔夠

利申最近飛左票60蚊一公斤
Cls

如果新手想開始搞有冇咩advice ?

咁揼本一開始點解覺得有得做, 估唔到label supply竟然無大陸人頂黎做

3月開始多左定少左單 每日要幾多時間處理單

唔好做電子產品
唔好同人鬥平
死都唔好空運(unless你做好貴但好細既野aka耳筒）
開始前上網或YouTube 睇多啲了解左個基本運作原理先